忍唔住IG開post屌鳩班偽善撚

我唔覺得要騎刧美國人而家用緊嗰兩個hashtag
最撚大問題係
一係有班人過去12個月唔撚為本地警暴出聲 今日就彈出嚟喺道講同情人
一係有班人表示香港警察一直以嚟既做法合理，但而家有班美國警察做同一個行為，就紛紛表示反警暴
我真係屌你老母，你對眼盲撚左定大遠視呀？
老老實實真係藍絲繼續藍都無咁嬲
大大個警暴喺你身邊成十二個月，一係支持警察，一係唔撚出聲，屌你老母死撚左去算啦屌你老母on99
9月29日 香港已經有人i cant breathe 啦屌你老母
你班偽善撚又死撚左去邊呀

阻唔到你就反警暴
阻到你就做法合理
你班仆街第日如果要搞場大批鬥 我肯撚定交你班死仆街個名比啲幹部

反警暴係一個全球議題
唔會怪外地人點解見到美國咁先出聲
但作為香港人 有無覺得自己好撚核突
明明有份支撐本地警暴 明明自己都係警暴既幫兇
而家就出聲反美國警暴 西撚利 屌你老母

必須要
批佢老母臭西

依班撚樣真係仲衰撚個撐政府撐黑警班人
佢地都都尚算有自己嘅立場

依班撚樣唔損害到自身利益就發聲，攞光環，你老母臭西
香港人日撚日比黑警打，你唔撚出聲？
唔反警暴？
鏡頭下果啲乜撚野黎？
屌你老母怕共產黨就日日見撚到警暴都唔撚出聲

真係好撚嬲
驚無左啲follower都直接開post屌鳩班死仆街
本地既警暴唔理或者支持，人地出事就大大聲反警暴，乜撚野道理嚟
作為本地警暴幫兇，有乜資格學人反警暴